共和黨越裔美國人撰文感謝當年香港人收留

無左香港呢個自由港
洗錢又難、其他國家受壓迫既人走佬又難
簡直岩晒支那獨裁既心意

當年既種子...變左棵樹

最慘養埋呂梁偉呢啲

時間終會證明一切，反正我會信2019年嘅香港絕對會為支那歷史帶嚟深遠嘅影響

當年一個人道決定，可以惠及後人

換黎佢地今日撐香港人

反骨仔，當年香港收留完你，你有冇收留香港人？美國寧收墨西哥都唔收香港，乜香港人比毒䲷毒品仲危險呀？跟埋 Ted 囝 ban 法案就叻

連登囝仲幫Ted 囝兜國安問題？香港人仲危險過毒品墨西哥我都第一次聽

其實香港人年終做唔少好事
點解今日會搞到咁

最弊好多好事，都係課金救中蟈，禍及全球，依家真係食晒屎

好人唔係有好報，各國都計算利益

有無睇新聞架
美國收左幾件架啦 睇多D新聞先講野啦

賤者生存
你睇支那就知
呢個世界就係越賤越活得好

知唔知當年香港收幾多件...

所以舊年返黎香港報恩

pushhhh

當年做決定嘅係港英政府
有英國佬睇住

其實香港人有好多睇唔起難民同有色人種
連登都有啲人口出惡言

今日係香港人喺船上面，仲要唔知架船頂唔頂到去另一邊